「轉發」註冊護士教你點樣延長住院時間！

#註冊護士投稿
眼見呢排好多手足入醫院，清醒有昏迷有，甩皮甩骨斷手斷腳多到數唔哂。Anyway, 你地入左黎要做既事只有一樣：盡量延長自己留係醫院既時間。
最簡單就係話自己頭痛/心口痛+有藥物敏感 有藥物敏感係好撚好撚重要
（唔建議手足話自己有長期病，因為你無係好難繼續吹落去，始終係醫療知識，萬一遇著藍底醫護就gg）

做法：
1）話自己唔舒服（頭痛/頭暈/心口痛/呼吸唔順暢... 等等）
2）要求食藥抒緩不適
3）主動提醒姑娘自己有藥物敏感，但自己唔記得係咩藥。可能醫生姑娘會問你會點敏感法，你就話食完會出疹/心跳快/抖唔到氣。因為你有提醒醫護有藥物敏感而醫護ignore，最後引起你有敏感反應係好大件事，因為藥物敏感係可以死人。有案例係家人告上法庭。
4）同姑娘講話家人知道你藥物敏感既資料，叫佢打比家人問
5）家人當然答唔到啦，因為你真係無丫嘛！但家人唔該醒目啲，話：印象中有，等我搵下舊記錄先.....有敏感架，佢真係有架！

記住：你聲稱唔舒服+我地派唔到藥比你，你係要留係醫院keep observe 一段時間架。醫院點都安全過狗屋啦下話？

PS 我地姑娘好多都係黃，醫院餐好撚難食。我地成日都私下買雞翼西多士比手足食。你想食咩開聲，我地盡量滿足你，加油❤️

屌明明好多深藍護狗
護士長多數藍

有藥物敏感都冇辦法

推

我要靚女 護士陪

Push

up